不得不承認，百度百科係目前最好既漢語詞典

所有解釋都搵幾個古書典故
目前睇無競爭者

詳細好多

樓主五毛